新年惡搞第一彈

拋磚 振興藍色經濟圈

老豆搵仔搵得咁辛苦，不如幫手叫下外賣，最好幫襯返藍店，各位手足有冇藍店有得送外賣list

大家繼續出招

拉